究竟 m = 萬 定係 w = 萬？

其實我寧願聽到人用錯 m 多過 w

m

兩樣都唔係
10k先係萬

0.01M

M = 10^6 ?

用m=萬係弱智
用w=萬係蝗

m= million

賣樓好多都寫幾多幾多m

m = million = 百萬

w 係普通話拼音 wàn

粵語拼音係maan6

跟歐美用k

on9 兩樣都唔係

淨係知道巨商m=萬

寫中文就萬
懶要寫簡寫就唔會用萬做單位

w= 萬

係普通話"萬"字拼音頭一個字

m係萬應該來自廣東話拼音
打online game一定當m係萬

成班打機打傻左